陳淑莊拒跟從延任決定 宣佈退出公民黨

感謝和祝身體健康